人權法係靠中大/理大手足先過到

無佢地犧牲再加上之前4000幾名手足既催化下 人權法案唔會過到 首先我要多謝佢地
蘋果登佢地出黎既話 唔撚該你地記撚住佢地個名 佢地係英雄 我地要盡力幫佢地 成日講義士唔係condom 出左一份名單就屌哂鬼 熱狗689都出哂黎你仲唔明今次係分化咩 又含淚投白票咩 醒啦 邊個最想你唔投票呀 中共呀 屌你

推！
理大一役，真係好痛！
嗰幾日，不單止困喺入邊嘅巿民，連外面嘅人都食唔落訓唔落，利申我係，琴晚發夢夢到佢地血淋淋咁出黎。

個法案真係用血換番黎

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

可否講埋救人既手足？

我唔會再睇小班大學生

血和淚...還有性命

中大理大既同學、有去救人既 都係英雄
係屋企打飛機既軍師 又一次被事實收皮

每次諗起都想喊

屌 講漏左
佢地打通頂 又要強迫自己勇武
有幾百個仲比人拉 佢地都係我地既英雄

正因為痛，所以美國有原因去過
係有血有淚，多謝中大理大手足

繼612後，香港人再一次被勇武所救

依家佢地仲係到理論 屌蘋果唉

香港人人欠勇武/去救人既市民太多太多
我每日都好覺責

搶光環黎掩飾守城失策係幫唔到件事
係都要夾硬立晒所有功勞只會分化其他人
無以為自己醒

真係靠佢地至咁快過到

加速左係事實 但唔代表本身過唔到
加速要付出咁大代價 根本已經係失敗
將柒事變功勞 你想下次都照守照柒？ 咩居心

理大失利大家都知 但美國眾議院多次提及poly 你覺得今次咁快過到唔係老美對poly事件既回應咩

唔好忘記其實外援係多過在校生